係凶宅買左算唔算多錢?

咁少。。

唔算

所以先有一年VIP

大客